連登不嬲都支持送中支持警方 歌頌下出色警員都有罪?

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

導清好波

推你一波

終於肯講番人話